用愛與和平穿透盾牌

不如一大班人一齊唱聖詩 行去金鐘
用主耶穌既愛 感化世人